麥明詩幾時咁嘅樣？？

睇到嘩出黎

浮力姐

假㗎啲奶

佢個樣就真係嘩出黎 俾人打左幾拳咁都唔認得係佢